我好樂意讓坐比老人家，但我好介意讓坐比廢老

有時見到啲公公婆婆個樣都成60尾70歲，我咪起身讓下坐囉，始終地鐵人多擠迫，老人家行步路都好易攰，企都未必企得穩，一陣撞親就唔好，呢個情況做下好心讓下我覺得ok，有時啲老人家仲會話佢自己一兩個站就落車唔洗坐，叫我坐返啦，咁佢唔坐咪自己坐返，有時唔好怕做主動會做多咗或者怕蝕底， 將心比己，我第時老咗都希望有人會讓下坐體諒下，我覺得香港係需要多啲人情味，做好事會令自己個人都開心啲

但我屌你老味頭先企係我面前單單打打個兩個廢老我真係讓你老母，特登企係啲後生面前傾計話自己都幾十歲人想坐下都冇人讓下，我同個fd聽到已經覺得好un耳，但冇理到啦，佢地繼續話：「係咁架啦，啲後生理得你死啦，不嬲宜家啲人都係自私架啦！」
我個fd忍唔住開聲：「我係唔撚讓呀！你吹鳩我漲呀？再講大聲啲呀嘛，我比撚咗錢搭車架！你比返錢我咪比你坐囉，唔係就收聲啦！」個兩件廢老即時講咗句痴線跟住就收口冇講過嘢

死廢老我屌你老味，搭車已經兩蚊，你仲想點，咁撚想坐搭的士啦，你兩個頭先仲健步如飛衝入嚟想搶位坐，你兩個行得走得唔覺需要坐喎？恃老賣老我就真係唔撚讓，話撚知你屌鳩我影鳩我相擺上網公審，我真係未撚驚過！我睇住你冇得坐個樣好撚心涼，希望大家認清楚老人家同廢老嘅分別，唔好白白將自己個位讓比啲仆街廢老！

你個case算好彩架喇
如果有D正義魔人仲要係坐係度既正義魔人 通常都係C9
就會出聲屌番你轉頭 讓下洗死哂

呢啲廢老幾時先入棺材？

試過幾個呀婆企係自己面前，好撚大壓迫感搞到自己彈起身

今時今日 “讓座文化”
我會講係有班仆街
成撚日影相放上網公審造成
搞撚到好多人廢撚事成為公審對象
所以有位都唔撚坐

呢樣真呀，特別係大肚婆一定有需要過廢老

有次見過個伯伯起身叫個大肚婆坐，隔離啲人望到即刻主動起身爭住讓位，個大肚婆個樣有啲唔好意思， 係咁講唔該麻煩晒，其他人話唔洗唔該，大肚婆一定要小心，唔好客氣一定要坐

成個畫面好有愛好有人情味，呢啲老人家同乘客真係好好

利申當時企緊

都係，我希望大家遇到呢啲情況要企硬唔好讓，仲要屌柒啲c9叫佢地自己讓，就算佢地拍片擺上網都唔洗驚，反拍返佢地都仲得，我相信宜家啲網民都一定會幫手屌鳩返啲師奶垃圾

香港廢老特別長命

呢個情況真係好難頂

Btw巴打乜咁早呀？

屙尿

其實唔洗驚，宜家啲人好多都會屌鳩返公審啲廢老or廢中垃圾

呢個係事後反應
問題係我唔想自己張高清相呢個情況下“被”擺上網比人討論

所以記得要反拍

gay

鬥玩大佢

問題係 你未必知有人拍緊

樓主會主動讓已經好好人啦
需要>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>年齡完全agger
祝啲死廢老長命百歲呀

咁呢樣真係冇計嘅

但問心無愧就ok

香港需要更多人情味，但同時我覺得唔可以比人濫用人情味

真心佩服，家陣搭地鐵已經冇心機望，全程㩒手機戴耳機塞住耳仔聽歌算

香港人精神壓力大，放工會攰，有時自己想安靜下，呢樣我都明白嘅

做得好
啲廢老淨係識欺善怕惡，大大聲屌佢地就會笠哂水

利申試過搭巴士俾條廢老係隔離係咁輕輕聲係到單單打打咁，大大聲叫佢收嗲佢即刻笠水唔敢講野

唉 我一向都尊敬長者
但屌你老母
我去銀行做野
排隊就緊啦
個老野由一入黎排隊開始
就係咁嘈話點解要咁耐 快手d ....下刪1000 字
排隊已經燥 仲要有人係咁放負能量
都唔知鬧唔鬧佢好